## Documentacion TimePicker

https://www.jqueryscript.net/time-clock/Material-Time-Picker-Plugin-jQuery-MDTimePicker.html

En East tienen tolerancia hasta -5 puntos
En Albion hasta -10 puntos

Despues de -5 se dispara el warning note

tiempo personal de 24h por año

integrow.online prueba de est
integrow.tech prueba de albion
sin dominio qa inicial
